一個月前有人放風叫人轉走港股 MPF，跑輸恆指幾多！

叫人轉走港股 MPF，接近恆指 248-249 低位放，而家 267 夾左差唔多兩千點，你話連登冇大戶都冇人信！

你估你買港股MPF, 港股升你就跟住升咩?
基金嚟架炸, 操盤嗰個閪嘅恒指升佢都可以蝕俾你睇

美股都升緊

Dow Jones 同你日日䁠

你買左咩呀?
我果隻北美跑贏喎
你係唔係聽一半唔聽一半呀?

all in 北美表示跑贏

轉左保本先跑輸 NA表示無感覺

mpf 望兩個月，笑死人

你兩個月後退休拎錢 ？

on9 仔
今年仲賺緊

7月尾港股2萬8

自己睇排名啦傻佬

十大幾多隻北美

咁而家個個吹風升，暗示乜嘢？

多謝佢地